覺唔覺依家連登d五毛狗愈來愈放肆？

因為佢地知道無人可以收佢地皮。

五毛狗講兩句啦

咩事？

全部都係五毛狗維穩貼

呢位先生，有什麼可以幫到你？

屌鳩d五毛狗囉，班狗好撚煩。

點煩法？
有冇你咁煩？

咩維穩帖？

又點撚樣啊

班五毛狗日日上㴝貼奶共報，得閒又借意攪分化，又不時貼奶共貼咁啦。

屌你老母，出現了

一早出現左

樓主有冇興趣加入五毛黨？
一

都唔見你屌五毛狗，得我一個對抗班狗

所以我咪話班五毛狗好放肆囉。

屌你有血性的香港人都唔會入啦

你係中國人，咁就入得啦

有件成日講中國人血統果件好撚煩

講真果句依家中國有乜唔好？
又有錢又有勢，美國都要忌我地三分

洗唔洗我搬返個list出黎比樓主？可以一次個block鳩曬佢地

求教點分五毛

我覺得block好消極的做法。

貼奶共報的9成係五毛狗。

中國係好大 ，淨係一個北京市都大過香港十幾倍

垃圾先要block
有咩大家理性討論，我大條道理，從不block人，咩意見都聽

有冇人知大陸isp入唔入到嚟?

so?你想表達乜鳩？

大陸無block哩到，我喺上海試過
isp 就唔知

我都係，呢位巴打同我諗野好似

想表達成日自稱香港人果啲，眼光好淺
井底之娃

你有咩想了解其實？

所以我依家去邊到介紹自己都係講Chinese

你都on撚鳩，共產黨放班五毛狗㴝連登注守，你緊係上到啦

大就有見識，你乜鳩野邏輯呀？

你靜d啦屌，大家都是中國人，你包容下佢地得唔得？咪撚製造仇恨 中港矛盾，依家啊爺落指令要中港一家親，你係咪收唔到order?

內地機遇多，人多人才多，你明白嗎

我想了解下你班五毛開工時間表同個分工係點架

其實以前已經消滅左好多件
不過不斷換人

開工就24小時既
月薪出糧，做又36 唔做又36
但大家都是選擇做既

你條漢奸走狗洋奴賣國賊，講英文以為自己好叻？

俄羅斯最大
咁中國人係咪應該認係俄羅斯人？

咁D評論點分係唔係五毛?

我去人地地方我會尊重人地語言，Chinese 有咩問題

d雞同賊多撚過美國成個國家

人地意思係去到外國
唔講英文唔通講廣東話啊？
你係咪get唔明？

係呀 不過會好似郭文貴咁比人捉

共產黨好撚多錢，有錢自然有五毛狗啦。

但中國不但地大物博，總資源豐盛。

也有返串貼吧

屌你，出現了，我都話五毛狗依家真係唔驚人架啦

香港冇賊？香港冇雞？

四撚圍都有雞架啦

有
你老豆同你老母囉

你都on9, d 蝗落㴝香港又唔撚見佢地講香港話?

行得正企得正，驚乜春？
我地目的係 要香港人明白祖國既好
你慢慢就會被我地影響

你問下d蝗㴝香港講乜鳩先:？

一入黎已經見到2個blocked左5毛

改埋垃圾支那名驚死唔知你係5毛

不准提老母

我自知單憑綱民嘅力量冇得完全阻止五毛，希望你地有啲良心 都係打份工姐 係咁姨做下樣就ok

新移民都會講廣東話
不過講唔正，實話實說我都好撚憎新移民

講普通話係冇問題，因為普通話係國家語言，香港係under中國。
你去日本係咪講日文？
你去韓國係咪講韓文？
你都是講英文，因為英文係世界語言。
同一道理

敬業精神

唉屌你老母唔講住啦，總之就邊到地方都有佢好同唔好
無必要太執著，好似打字咁，
簡体咪簡体囉，睇得明咪得，無乜所謂

大頭奶粉同地溝油365日全天侯供應

呢度我揸旗 屌你老母

你咁粗俗，點樣促進理性討論？

我講粗口唔代表冇理性
柒頭

你巳失去理智，五毛黨咁放肆，你唔係冇功勞。

貪官重撚豐富呀

香港d賊同雞都是來自強國囉

咁你試講下強國做雞的好乂數字？

我呢d香港仔係唔會奶共咁仆街的。

所以我咪話依家d五毛狗已經進化到唔驚人囉。

屌你，你條染頭做乜鳩要向五毛狗屈服？
你係唔撚係香港人呀屌你

屌你，五毛狗憎新移民？你玩乜鳩呀？

咁你叫班蝗黎香港講英文啦

明白了，做人同做狗都無乜分別，所以你做五毛狗？

On9同五毛狗講理性，即係等於相信奶共傳媒d所謂分析。

我係一個理性嘅中國人

咁共產黨剎咁多中國人，你又點睇？

我覺得直接，間接殺人嘅都會有報應
我都唔想承認我係中國人，
97之後香港就係屬於中國
我係香港人，同時都係中國
打個比如温哥華人會唔會話自己唔係加拿大人？

有報應呢個term幾好笑，殺人放火黑社會奶共毒販，個個唔係上市就大有錢佬，你同我講報應？

冷血五毛狗JR 澳門咁大件事都唔去賑災 依啲五毛點出糧俾佢

時辰未到姐，我係因果主義者

條五毛狗有出現咩？

諗恩果同宗教出黎果班染頭根本就係為左做統治的方便，自古以來呃盡無數傻仔。

既然係咁，點解支那國死都要收返台灣？點解要反日？
我覺得你地好奇怪，要香港人對其他野 wfc
但對你地既野就迫人高度關注

你將香港比喻成溫哥華已經類比錯誤
香港自古以來就有別於支那
更何況加拿大係一個穩定體系既民族國家，支那唔係

香港人簡單黎講係異地雜種，混血種既身份意識變唔到，同支那種已經有天同地既分別

收唔收翻我覺得無咩所謂
大家有飯食咪得囉，唔好搞咁多嘢仲好
你話係咪先

咁請問閣下係邊到混邊到嘅血？
廣東mix潮州?定係屯門mix馬鞍山？

你試諗下，如果你是五毛狗，你會點說服身邊d人唔好反共？

有飯食但無自由無民主，講句野都拉或被自剎，咁就係你所謂的唔好咁執著？

有得必有失，依个世界無十全十美嘅
美国夠有民主啦，啲警察睇你唔順眼打9你，開槍掃9你仲得添

有供先有求嘅姐，無香港人叫雞
邊到有女嚟做雞呢？
更何况笑貧不笑娼，有乜所謂

你知唔知香港有好多混血種？
一個真正既支那人 必須擁護共產黨
剩係呢點香港7成人做唔到

係lo
咁請你叫支那國唔好成日反日 反美先

咁貴支 就唔好要香港人重新認識基本法啦
既然你都講 無野係十全十美
點解要香港人就支那先？

ching，香港人會反共？
我完全見唔到。。。你班鍵盤戰士

我無笑d雞，我話你祖國偉大姐。

澳門狗都唔係香港人，點解唔屌得？

呢句講得啱，班鍵戰日日淘大陸野就當左反共

咁澳狗係本土定奶共?

奶共佔十成啦

你打個 就當證據呀 貼d數據好喎

有腦都知啦，你咪撚話我知睇唔到連登好撚多五毛狗呀？

2037，二十年後，

五毛係一個問題
但見啲人當CC台係fb開個吹水po

誰？有無link?得等我跟進下

呢個貼好似無乜五毛狗攪事

jR, 你自己講，你係澳狗定五毛狗？

淘寶 =反共 ？？
唔明

咁鍾意大陸貨學乜人反共？咁簡單巴打都要扮唔明？

其實有冇人反共？
大家都係到用淘寶

其實你班友都幾廢
日日屌鳩政府同大陸，但大陸恰到你地上心口，又唔撚出黎反抗，正垃圾。

咁我又問啦，其實有無人奶共？
好多強國人落黎香港係都要買非蝗貨。

你咁講又唔岩，好多義士坐緊架。

要專登去奶？
唔洗咁做作架wo
係你地日屌夜屌，但都係得個屌字，冇人去行動以示反抗

義士坐監，你答我 你有冇去遊行？有冇出黎表達訴求？
認真 真誠 答我

覺 人數太多又或者應該話佢地太多AC
佢地以公司身份運作要整幾多AC都得

我見好多五毛狗真係專登去奶共噃，好似得你同你班五毛同事睇唔到？
日屌夜屌無行動？唔撚通好似共產黨咁日日打咀炮先係做野？

有。

不過唔係次次去。

佢地根本好似返工咁，又有人工

面對有規模有明確分工同目的既組織 班智障仲成碌柒咁比人撚
成班冇明確意志同信念 對真正既敵人冇明確概念
成日以為敵人係大陸佬 奶共狗
其實只要將注意力放係中共政權 其他一切都可以利用

五毛狗

五毛狗
原來係咁

五毛狗奶共傳媒都係共產黨一部分㴝。

嗯 但佢地只係中共隻狗反佢地對中共冇影響 對政櫂冇影響
而且呢班狗都消滅唔到 推廣反共精神唔好比班狗撚返轉頭

咁由得班五毛狗奶共傳媒係度洗香港人腦扮分化，而我地就扮睇唔到?

五毛狗緊係想你地睇唔到 唔反抗 唔想將一件事既漣漪變大 就好似前幾日澳門廢老wechat事件 班五毛都將個焦點引左去屌廢老而唔係屌澳共 跟本唔想香港人有任何反思

唔係 你可能未明我上面既意思 一黎香港奶共同智障個班冇得救(你如果想同佢地講道理係冇用 因為佢地唔係以理行事 而以利或被洗腦) 兩黎冇必要執着香港人
我地要將反共思想好似5毛狗咁傳到大陸 台灣 澳門

簡單D講 而家打緊宣傳戰 唔好用錯方法

有無人發覺蓋世寶吊老母呢隻垃圾狗成日同JR D_Wade bbchu 三色貓 十卜ching呢班出名五毛一齊出動

我成日開貼屌淫賤聯，但屌屌下d人會話泛民重衰啦。

你想改變大陸人，算把啦，d蝗根本唔想變。

重有王騎，歌神。

呢d咪五毛狗慣用轉移視線手法 又好似有d post 明明係講支那人仆街 都會有幾隻五毛暗地講香港人一樣慢慢去轉移討論方向

咁香港人都一樣 你同自己否定自己冇分別
不過大家係黑係白都唔知 唔講lu
但反還反 唔好影響反對派形象哦 宣傳戰呢點都好重要

睇黎樓主都留意到

呢兩條係隱性五毛狗，佢地工作係專追擊反五毛狗義士。

香港仍然有好大班清醒人士好多都有理智講事非但班蝗就，，，唔好哂時間啦。

連我呢d日日出貼屌五毛狗的，都畀呢兩條五毛狗屈做五毛，王騎呢條五毛狗重屈我係中聯扮，真係痴撚線。

王騎你條五毛狗扮睇唔到呀

[擊破百五撚]150單程證絕對唔係住屋問題關鍵

D_Wade呢隻五毛狗成日入我post開工都唔敢入番自己個post

「哲學撚」個分身acc竟然無人提？

未來撚：共產黨話自己用導彈瞄住台灣係血濃於水，所以北韓用導彈瞄美國係蜜月期

未來撚=反共=唔屌得
質疑佢=五毛

61X：唔信曼德拉效應=五毛

等我幫呢個Post總結一下點樣先唔算五毛

1)不可質疑未來撚
2)不可質疑曼德拉效應

未來撚：
未覆=五毛輪班
秒覆=五毛廿四小時當值
唔覆=五毛驚左未來撚天威

未來撚：我無錯 我恥笑黑警之嘛

未來撚：你條五毛敢唔敢講五毛死全家 ？唔敢講就證明你係五毛
巴打：五毛死全家 五毛死全家 五毛死全家
未來撚：而家d五毛真係落力，要咒埋自己全家

未來撚：你條五毛敢唔敢講郭X貴？唔敢講就證明你係五毛
巴打：郭文貴 郭文貴 郭文貴
未來撚：哼 因住比你老闆鬧呀

巴打, 你開哩D POST無用架

有腦果D自己都識分, 無腦果D咪由得佢地自生自滅

五毛狗勢力大又識分工，重24小時出現，無得玩

五毛狗JR D_Wade 三色貓 毛澤東 bbchu 垃圾蓋狗 呢班垃圾又一齊出動

大家注意下五毛狗D_Wade bbchu 毛澤東 呢排好勤力開工

一個post 出齊

未來撚巴打係咪今日開學禮所以咁遲先蒲頭啊

五毛狗又以為全世界份工同佢地一樣24小時mon實lihkg

你條五毛狗同你同事王騎真係24小時on line,點夠你班五毛狗玩呀？
五毛死全家。

佢地專攪我地呢d反毛義士，有幾條五毛狗真係24小時都會睇佢地係度on duty架

你奶左共未

block晒😅

樓主你隻5毛狗咪撚屈人係5毛啦

五你老母毛，五毛狗死全家，屌哂五毛狗老母s.

有毛list

而家d五毛狗數量真係多撚到啦，你條五毛狗夠撚膽屌五毛狗咩，垃圾五毛狗。

咁撚多五毛狗攻呢個post.,

五毛狗死撚哂呀？

我有證據...

分化香港人同澳門人

咁即係點

六爺話屌澳狗就五毛
樓豬呢條自稱反毛義士就屌澳狗

咁跟邊個先岩

樓豬去左邊？

好撚多五毛狗呀，有無支援呀?

暗號，五毛狗死全家。

幫你捉到6IX隻五毛澳狗

條友直接跳過扮睇唔到

你去屌五毛狗歌神同王騎呢兩條五毛狗老母啦，益你

block左點睇呀，傻鳩五毛狗死全家。

五毛狗蠢撚成咁，點同你班五毛狗死全家溝通啦？

Block左又quote到我
話睇唔到但係又回到我

是咪比我撚到痴撚左😂

慘，唔敢答

答唔到，邊個敢反六囝，唔驚比佢啲南亞親家打？

喂 今日創紀之城有得捐血呀 你捐咗未呀
定係又坐喺屋企用鍵盤捐血就算

其實唔洗同班五毛狗認真，其實佢地咁無恥不停攻擊你，都係想激嬲你想你同佢地對罵，搞到係其他人眼中好似傻左咁，呢d佢地慣用招數黎 同埋唔好quote佢地，無必要直接回覆佢地，呢班五毛狗就係想不停搵你錯處，之後無限放大咁去攻擊，只要話俾其他人知好似D_Wade JR bbchu 三色貓 毛澤東呢班出名五毛狗就夠，其他班隱性五毛交俾其他人自行判斷啦

答唔撚到係度圍爐互含😂

訓左，做乜鳩成十幾條五毛狗同時攻呢個屌五毛狗貼？

五毛狗咁集中資源攻擊一個貼，連登真係好小有。

版主幾時攪攪佢

佢地感覺到威脅 你話個班人唔係五毛，又點會有正常人咁得閒一日十幾個鐘連續不停幾條友去攻擊同一個post 睇下次次都係bbchu JR D_Wade 三色貓 毛澤東

重有五毛狗王騎同歌神呢兩條柒頭。

班五毛狗開緊會，唔撚見哂，五毛新指示，未來一個月將全力為x歌護航。

好撚悶呀五毛狗們，開完會未呀？倍我玩下啦:~
王騎你條五毛狗死撚左呀？

你quote條link我睇下先，我都有屌澳狗 ，係咪五毛狗又玩分化呀？

我屌五毛狗同屌澳狗同屌奶共狗立場是不會變的。

屈毛狗一隻

6仔，班五毛狗想分化我同你噃

你條低級五毛狗真係蠢撚過隻豬，你識唔撚識乜野係和而不同呀？你問下你個五毛狗dept個大佬先㴝攪分化㴝，五毛狗死全家。

唔該搵d高級同有腦小小的五毛狗入㴝搵分化啦，

派隻低級五毛豬入㴝搵下笑就得

班五毛狗死撚哂呀？

五毛狗你們死撚哂呀？

你自己對號入座，關我撚事呀，依家d五毛狗都唔怕認自己係五毛狗，你怕乜啦，認左去啦五毛狗死全家。

好撚悶，都話左和而不同，你唔識中文都可以做五毛狗？[banghead

叫番你d五毛狗同事王騎，歌神之類的級數五毛狗㴝啦，你真係唔夠班又唔撚識中文4

成日開d吹奏支那post 垃圾

兩條中學雞為左死撐逼住要扮friend互含

吟詩都吟唔甩架啦
一個話屌澳狗係五毛
另一個話撐澳狗既都係澳狗

你地咪又係心入面係度暗中互屌
不過而家對住咁多人唔衰得啫嘛明既

你契大佬話咩都講分化既人係戇鳩

你而家得兩個方法拆
一係為左顧全你契哥面子自認on9

一係同你契哥反面即場屌佢老母

睇你表演

我和而不同
但係邊個屌澳狗邊個就係五毛挑撥離間

毛毛返來啦

和而不同你老母咩 屌你一句就話人五毛

真係要換果件高級小小的五毛狗㴝
你個五毛狗dept都幾重視呢個貼噃

你而家比61X踢撚到上心口呀 佢話你搞分化五毛狗呀柒頭皮

咁聽話，兩隻大五毛狗㴝左

未來撚：和而不同

笑撚死用你契哥啲偉論夠ko你

然後睇死你又唔敢駁佢嘴話我地分化

6仔，我信你，唔好畀五毛狗分化。

係呀忍住
雖然佢話你on9、弱智、係咪食撚左屎

但係為左面子要頂住團結呀

未來撚：澳狗仆街死

61X：屌你老母鬧澳門既都係五毛狗

未來撚： 你一定唔係話緊我，一定唔係

五毛狗，同而不和，明唔明?

應該遲啲屌埋佢老母佢都唔敢出聲
好兄弟

一陣6囝強姦未來撚老母 佢都應該會安慰自己話佢老母有收錢唔算強姦

開始語無倫次

你班五毛狗學人講尊嚴，咪撚玩啦五毛狗死全家。

咁樣咒你契哥

至少我比人屈係五毛我地都會屌返轉頭

你屙督尿照下自己個狗樣先啦 比人屌到上心口仲話信人

好熱鬧，又成班五毛狗攻道館，叫埋王騎條五毛狗㴝畀我撚啦。

放完暑假架啦屌你老母

五毛狗快增援，叫多d五毛狗入㴝畀我撚下啦，五毛狗死全家。

你老母給所有五毛狗屌，正呀喂。

而家似你比我撚到嗌緊救命等你契哥增援多啲

道館
笑撚到我碌地

佢係一直都打唔到正字 睇返佢之前既Post就知，文盲咁款

點呀呢位低級五毛狗，分化失敗又畀上面屌老母。

五毛狗死全家，有打錯咩？

6囝唔撚理佢個下慘

未來撚有冇諗過點解你大佬唔上水幫你
佢可能真係去左強姦你老母
你知唔知佢飢渴到差妹都想上，你就仲掛住係度搶口

but 你老母畀你班五毛狗同事屌緊，你重咁開心

屌 6囝唔理你你都唔好咁撚折墮自己覆自己啦On9

廢到淨係識小學雞rephase我啲野講多次
岩既唔使用腦，呢個方法岩你

到底要柒到點先要自己引用返自己

我一個都足夠屌哂你班五毛狗老母啦。

五毛狗dept調左大半五毛狗㴝呢個postw

㴝多d五毛狗畀我撚下啦

你除左自己同自己講野之外見唔到你有反駁到啲乜野

屌 三連
你不如試下十連

個post笑死我 樓主真係好柒

未來撚：五毛

六囝冇講錯原來佢真係弱智

得你三條五毛狗㴝，我係hea d啦，搵多幾條五毛狗入㴝畀我撚啦

咪撚理佢地咪得囉

你可唔可以打返啱啲字先
唔用個嚟字都用黎啦
㴝你老母咩
你又唔係唔知你班屈毛黨幾鍾意捉錯字
一陣比你契哥屌就唔好啦

認真，可唔可以理性地講下
一：點解你覺得我地係五毛
二：點解你覺得你撚緊我地

IQ 題 : 其實我都係屌下班五毛狗老母姐，點解會引哂班五毛狗入㴝圍我？

五毛狗死撚哂呀？答下我啦

61X：五毛狗又以為全世界份工同佢地一樣24小時mon實lihkg

你係咪悶到咁
兩個回覆隔得個三分鐘就叫人黎撚你

話口未完，又一大班五毛狗進攻。

1

2

3

五毛狗死撚哂?開工啦你班狗西。

你唔好斬斷佢啦 佢好辛苦咁十連緊

你班低級五毛狗做野咁慢，唔怪得畀上面屌老母啦，下次要快呀。

你呢三條五毛狗都唔好撚的，叫埋王騎五毛狗㴝啦

屌你班低級五毛狗真係 不堪一擊，食屎啦，叫哂成個五毛狗部門入㴝畀我撚啦。

一個小小的實驗就引左半team五毛狗入黎攻我呢個反五毛狗貼，班五毛狗一收到order就會一班4-5條五毛狗同一時間沖入黎圍我，攻到見無乜用，期中一條五毛狗就會叫退，咁呢幾條五毛狗就會同一時間退，你班五毛狗咁有默契，係人都知你地training過啦，呢五毛抵你班五毛狗賺。

就呢兩版就睇到班五毛狗點樣吹雞同退場， 真係同時間做野架。

笑下咪算

即刻覆你你又話廿四小時輪更
去做其它野唔覆你你又話有組織同一時間退

真心啦，你咁既智力學人捉五毛，只會膠化成件事，人地睇到只會覺得捉五毛既全部都係弱智仔，你咁樣只係幫緊五毛，親者痛仇者快

咁係咁緊張彈出㴝幫五毛狗護航，咁你都唔怕認係五毛狗啦？怕乜認啦，你有d同事都認左啦。

護你老母咩 你閱讀理解咩Grade架屌你老母

屌你老母同弱智仔講道理係無撚用

我一向以為你係較高級五毛狗，屌你條五毛狗都吹唔起雞，成半個鍾吹得一隻五毛狗入㴝幫你，你醜唔撚醜呀五毛狗巴打

屌你老母同你班五毛狗洗撚講道理呀，我屌哂你班五毛狗老母呀。

"正常人"撳入去起底個版就知明咩事

無呀 講緊朱仔成

你條五毛狗學人講道理，你睇下你班五毛狗同事點攪鳩我啦，你又唔撚叫你班五毛狗同事講道理？

引左半team五毛狗出㴝畀我撚，真係好撚好笑囉

五毛狗死撚哂呀？又話講道理？

又話講道理? 我都好想聽下你班五毛狗講道理，講下㴝聽下啦屌你老母。

今次班五毛狗真係死撚哂

琴日先係隔離個post見到話正常人邊會24小時moon post 而家又話唔入

不過呢個智商貌似係"網絡狙擊手"特徵 醬囝到班5毛狙擊手 前後矛盾無個正常

一句講哂替五毛狗護航都唔撚方係好人啦。

其實好撚簡直，係人係鬼有腦都識分啦，係d五毛狗係度扮高深姐.
借意同班五毛狗講好話，你唔撚係五毛狗唔撚通係民主鬥士咩？

IQ 題 : 其實我都係屌下班五毛狗老母姐，點解會引哂班五毛狗入㴝圍我？[/quote]

五毛狗死撚哂呀？答下我啦[/quote]

[/quote]

6

五毛狗死撚哂呀？答下我啦[/quote]

[/quote]

6[/quote]

五毛狗啦？

你條五毛狗幫推囉

[/quote]

6[/quote]

五毛狗啦？[/quote]

五毛狗死撚哂

你條低級五毛狗有撚牙力叫其它五毛狗收聲咩！你以為自己升左做高級五毛狗呀？

te]IQ 題 : 其實我都係屌下班五毛狗老母姐，點解會引哂班五毛狗入㴝圍我？[/quote]

五毛狗死撚哂呀？答下我啦[/quote]

[/quote]

重未有五毛狗敢答？

做低級五毛狗真係好撚可憐。
有條五毛狗話你班五毛狗會講道理架，道理啦？

呢個貼證明到就算一班五毛狗攪野都可以ko佢地。

唔撚洗怕班五毛狗人多架。

6[/quote]

五毛狗啦？[/quote]

五毛狗死撚哂[/quote]

你條低級五毛狗講乜柒呀？組織下先啦。

你班五毛狗真係好撚柒，畀我撚左成日，你班領導同我食緊飯呀on9仔

正皮184
負皮4

你班五毛狗點做野架?

你真係弱智架喎
好想知你現實世界係點既人

咁我又無咁高層次

疾惡如仇，屌盡五毛狗老母的義士

一野block哂佢，耳根清淨，唔好煩，等班撚樣玩下人型蜈蚣

呢度d五毛狗重多過香

呢度d五毛狗重多過香討

佢地好興開"唔講XX就係五毛"o既post, 意圖為將來洗版作掩護

班友一黎就玩群體戰，五打一咁玩，點玩呀。。。。

佢地一吹雞就成班五毛狗全team出哂㴝。

唔止，我出親屌五毛狗貼，都同一時間成十條五毛狗㴝圍我。

屌哂你班五毛狗老母呀

班五毛智商低係常識吧，無入黨但幫黨做炮灰

有隻狗吠，唔通你會用人話同佢溝通？

班五毛狗有錢收都蠢唔哂囉

但當睇唔到，班五毛狗就會佔領埋呢度。